真係好攰

好想放棄你
其實你有無感覺
定我對你係可有可無?
其實我真係好好
點解你睇唔到

係咪rap緊...

好係邊
不如講下